有無諗過最壞情況係共匪接受攬炒

雜總既智力，可能要面唔要錢
就算鎖國，大不了學北韓
有權力既依舊爽過，受苦既係支那豚
香港更加會被當眼中釘，絕對變新疆2.0
輪姦放題，被自殺，被切器官，被夫目前犯等等，會極度頻繁出現
而且會加強洗腦同高壓統治
令班支那豚食草都唔怪共匪，而係覺得美帝逼害造成，繼續愛黨
總結，班生番都係只怕拳頭，美帝唔肯掃平支那，世界都唔會和平

14億人口點學北韓..
佢養唔飽支那人會比班餓鬼分屍

中共會咁做，但問題係如果全面decouple的話佢地可以捱幾耐

美帝制裁佢姐，仲有好多瀨共國家
爛船有三斤釘，人民整體生活質素可能下降，但應該都未去到餓死

會唔會停左港元/人民幣/澳幣可以兌換美金
最有效？

參考華為做法

樂見扁鼻族食草

其實根本就會

集中營遲早都會到
望嘅係早到早完

支那自給自足根本夠，冇美國佢地都死唔去

咁只會香港自己攬炒
冇可能新疆2.0
新疆同香港本身地形地貌經濟地位都太冇可比性

有,佢會閉關鎖國 行配給制,所以我地要避難先

其實一定會發生，問題係依加唔係文革年代，大陸人亦唔係北韓人，好多人有接觸外面世界，無可能無反抗下變北韓，而大陸人自私自利，佢哋支持中共只因有利益，你估真係愛國？當真係要食草你估佢哋真係做順民？大陸人勇武起上黎香港人真係望塵莫及，佢咪無香港嘅創意同團結，但係隻隻都係野獸。習維尼最大問題係當自己係毛老頭，但係佢同文革時全國大部份農民同青年人崇拜嘅毛差太遠太遠，當年毛不停講意識形態，根本無講任何實際野，班追隨者根本當佢神，依加習維尼？算啦佢，大陸班人跟佢只係因為有錢有著數，無錢即刻反枱啦！再講自給自足，當年大躍進都可以餓死幾千萬人，大把人易子而食，依加中國人口又多咗，田地農業又少咗，年年出口稀土，工業化農村，根本好多地連野都唔可以再種，真係完全鎖國保守都起碼餓死二三千萬人。
當然喺呢個過程香港一定都唔好受……大家真係只可以同佢鬥長命……到時無錢一定黎香港搶……殺香港人更加係完全無所謂……最後要睇國際肯俾幾多支援香港。如果真係，WW3香港應該都好大穫，但呢個係一個過程，最後中共倒台，香港就係呢件歷史大事嘅中心點……
不過………一切都係靠估………呢大半年都係望唔到前路咁行到今日，唔差最後呢段，大家頂住唔好離開住，一齊睇住呢個歷史時刻啦。
光復香港 時代革命
我哋可能真係成功咗……

中國嘅糧係唔夠全部人食架

d田起哂空城

本身已經唔夠，再起空城，然後又有蝗蟲

唔係佢接唔接受
係佢承唔承受到個後果
香港明明係金蛋點知攪死咗
黨內會唔會無人嘈
我地可以做既就係繼續抗爭等共產黨瓦解

有
只不過係遲到早到既分別

無飯食，支那人只會更反共

支那係全球最大糧食進口國 最好佢真係可以自給自足到啦

佢有權力既前題係GDP gogogo

唔係因為知道遲早會噉，所以宜家先反抗？

鎮唔住，上海會獨立

係咪得你到今時今日都仲無諗過

Good
Protein